利物浦今晚輸波，即刻拉埋老鼠自貼

走數既我死全家

母親節都唔放過老母

牙路一早冚家死哂

💋

屌你老母 今晚結果係點樓主都要死
立花比手足屌

你都係想屌我老婆姐

親 愛你唷

雞唔係拎來屌 拎來做咩？
娶呀on9仔？

你小心d講野，我老婆唔係雞

準備好6c信未？

我知你住邊，私了

你深圳狗 我知

咪笑牙路，真係踢緊

港毒之父又柒

牙鼠

好！我死全家

好耐之前死曬啦扮乜

由依一刻起不再反利

太遲了 屌你老母

我全家死晒，比下面唔好屌老母

渣架